梁天琦：好掛住佢地，真係非常非常之掛住佢地

天琦係我政治啟蒙，都係我覺得佢係歷史上最負責任既一位從政者，
呢2個月勇武派好辛苦衝去前線，我好少去，只係612，我廢易累
只係係屋企睇下政治片，睇下新聞，幫手係社交網站宣揚依家咩事
我工作身份既性質係和理非，但好多做左呢一行既都出左去幫手
而我只能夠盡我能力係工作環境入邊同其他同事宣揚勇武既理念
同埋對住我D客講立會果班唔係暴徒，盡左力
而今日我開YOUTUBE 呢條片，睇到最後聽到佢呢句，我喊左

各位勇武派我知好辛苦，但要頂住

全部同我入黎！教你下一步點做